有無destiny 2 forsaken 同好？搵長期戰友 550+light 有長期固定Raid團開荒

如題 搵戰友 PS4

等dlc啦 仲開荒

Me!!

原來你係wilson,係咪pm過我入hker

係啊 我以為你地收唔到我message

我冇裝d2 apps睇唔到msg sor

wtsapp gp

入嚟再申請入會

咁啱比我係度撞到你算好彩

啱啱入左group